[真假難分] 社會新職業 之 藝員篇

OT完岩岩返到屋企 終於可以打返呢篇野
仲以為實會有巴打出 點知睇落又唔算好多

話說今日開直播
聽到有公墓員話如果大家見到係街度有同事執行職務個陣 而你又唔知道佢係唔係真既公墓員
咁你當場係唔應該問既 等到最後 如果有相應既交通工具出現黎接佢 咁你咪知道咩究囉
該位公墓員解決左佢當下既危機 但就偏偏將自己其他同事放左入危機當中
因為由佢解釋完開始 代表大家唔可以再係出事之前知道究竟係咩人做緊咩野

我係連登見到有個po
有巴打係連儂牆要求廢老出身份證 後來搞左陣廢老就自己跌親 何其不幸
呢個故事啟發左我 職業藝員完全係可以將藍色陣營既朋友拉入去混亂漩渦之中

適合人士 : 大隻仔巴打 即使唔大隻都至少個樣兇到人既 最緊要有自信 呃到觀眾呃埋自己
適合地點 : 人比較少既場地 主要係防止撞到疑幻疑真既其他藝員 同埋係用黎短時間救助自己人
衣著道具 : 其實著咩都得 帶本簿仔同筆係身mark低你觀眾既資料 想既可以帶支淘寶棍

對白內容 :
藝員同事= 觀眾=
藝員 : 散開散開, 你! (指住指定觀眾 為左真實性亦都可以指下自己人) 做咩係度搞事?
觀眾 : 屌你班衰仔搞亂社會
藝員 : 喂! 咪四圍郁! 跟我行埋一邊! (帶觀眾行埋一邊 如果有同伴就分散幾個去cap自己人做樣) 你叫咩名? 住係邊? 拎張身份證出黎!
觀眾 : 你咩人呀? 係咪公墓員呀?
藝員 : 你唔識自己判斷既咩? 而家你睇唔到我執行緊職務既咩?
觀眾 : 你有無證件呀?
藝員 : (發惡) 你唔好咁多口水呀而家! 我執行緊職務係唔需要俾證件你睇! 你而家係唔係想反抗?
觀眾 : (如果唔就范就可以開佢拖 佢想影相拍片都一樣可以開拖) (如果交出左身份證 就拎簿出黎炒低佢日後用)
藝員 : XXX 做咩職業? 係邊度住? 岩岩發生咩事? (呢度可以自由發揮 最後警告佢叫佢立即返屋企唔好再搞事)
觀眾 : 你有無編號俾我知道下?
藝員 : 你自己去(最近個間地點 e.g黃大仙)狗屋查就會查到

總之成個過程最緊要有自信 同埋帶佢行埋一邊 小心俾人影到樣 打到呢度我甚至覺得你著住gear都可以即興live show

短期優點 : 救和善巴打於困境當中
長期優點 : 當社會充斥呢d情況之後 對家傻鳩以後都會迷惑於差唔多既情節當中
危險之處 : 千祈唔好真係話自己係公墓員 因為你既觀眾亦都有可能係演員 又或者俾d多事既人拍左片放上網 咁就會俾d唔在場既觀眾睇左免費show喇

最後一句 記得要有自信 呃得觀眾呃得自己
呢個職員既精髓在於迷惑
個觀眾講乜都好 你都可以回想返4點鐘鳩sir教大家既後現代演藝心得黎扭橫折曲

總之而家唔係俾你問問題既時間 如果你再唔合作 我就當你妨礙我工作! 咁你而家係唔係想妨礙我工作?

願榮光 歸於香港

915國旗行動好成功!

哎屌想開娛樂台
開錯左事時台

推下先

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

絕對行得通，呢個好有興趣

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

唔可以玩得太多
記住係市面上一樣好多真假藝員
當然呢點都係目標既一部份
連自己都迷惑埋一份

超.暗黑兵法

急不及待

推

依個係幾搞鬼

如果手足扮狗 俾人告冒警事少
分分鐘俾我哋自己友當係真臥狗 全民打狗wo
呢個位要諗諗點解決

其實真係好迷
唯有唔好自己一個出去開show
帶多兩個朋友仔
幫手去自己人個邊打下眼色講解下

另外如果想拎棒棒既就自己小心啦
但係上面個d對白同行動呢 唔洗表明自己係狗
反正4點鐘都叫左大家拭目以待
作為一個痴線藝術家 太投入追求都係一種罪惡

偷偷地推多野就算

忍唔住又黎多野

咁我自己又推下

一句講晒
救人打狗